# Installazione e configurazione del sistema cms
###### In questa sezione verranno illustrate le procedure necessarie per l'installazione del sistema cms.

I prerequisiti dovranno essere controllati prima dell'installazione seguendo l'ordine sequenziale in cui sono presentati

- Consulta i [Prerequisiti](../requisiti.md)





